一人一句 點樣約女仔食飯

今晚扑野夜唔夜

今晚食飯夜唔夜

今晚一齊食飯啦

食飯！

從來唔主動約女仔食飯

冇約過女食飯

一齊食飯好無

肚餓未？

6點左右問佢食飯未，咁通常會答未。
之後就同佢講一齊食飯

肚餓 ？一齊食 ？

約咗人啦梳

今夜你吃不吃飯...

How much?

今晚有冇約人食飯？ 無嘅話單獨食 有嘅話我地一齊去

食唔食飯

你的飯還吃不吃

如果你的飯 已經吃完

有無食過呢間野 一齊去食

好忙喎

肚餓 食飯

請食飯呀喂！

喂！食飯囉！

陪我去食飯

I am rich